集中拯救義士！撤查黑警！最終真普選！

林鄭：送中條例已經壽終正寢。
唔知佢係要面子定係為咗方便日後復活又好。
不過全香港市民已經覺得咗送中條例唔會再推行，小弟認為抗爭者可以將目標放喺義士，黑警，真普選。

政府夠膽重推送中條例的話
1. 反口覆舌，俾藉口我地全面升級
2. 欺騙全港市民，民意歸向抗爭者
3. 港府誠信盡失，認清政府嘅黑暗
萬一政府選擇重推，根本就係想推動香港革命。
如果我地再chur住撤回一字，只會將運動膠著化，難以達到最終目的推動真普選。

一切原因皆因沒有真普選
1. 宣傳令多啲人知道，真普選先係香港出路。
2. 集中拯救義士，嚴禁大追捕！俾狗捉嘅義士大多數都係企前線，失去佢地將會係一大損失。
3. 撤查黑警，冇Pass,開槍,打人一定要查！

個人意見，非三毛五毛一毛

我都覺得再爭拗條條例冇乜意思，而家個問題已經唔單止係條例到
係上升到成個政府腐敗

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

係 爭拗撤回只會膠著化，政府夠膽重推就即係自爆。
要開始專注普選，警權過大問題

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

啱 雖然佢冇講撤回 但已經足以愚民 好多人會收貨 因為佢都認死咗😂😂啲人會覺得字眼仲勁過撤回
其實佢都叫做正面逐點回應咗 但有冇講我地想聽嘅係另一個問題
而家我覺得要集中喺追究黑警 成立法官主導獨立調查委員會同埋落實雙普選做主力黎打 咁先會有多啲人支持同認同 我地嘅行動認受性先會高啲

出面啲post不撤不退，原意係好。
依家好多人都認為the bill is dead.
政府夠膽推即係想自爆，逼全港做勇武派
反而集中黑警，普選仲好。
依兩點民意支持又大過字眼撤回

推

即係你接受咗除「徹回」外嘅方案呀？